金紫荊廣場係點

屌畀人fake撚咗去金紫荊 但係一個人都冇...
點撚樣呀 又話要人 又玩調虎離山撚自己友呀？

提防散水黨
由今日起發夢撤退個時要拉前面件衫或背囊慢慢退後，唔好自己走得咁快

屌你老母 玩自己人唔使本

金紫荊仲係一大咋旅行團
一！個！人！都！冇！呀！

岩岩有人架wo

岩岩去完噴啦

利申發夢

全面支持730港鐵大罷工！

呼籲駕駛者以行為藝術支持罷工

你唔好玩mon post D狗好喎 明明就有人

你有撚去到咩
影張相嚟睇下丫

啱啱行返出嚟點？ 你有撚去到呀？